700 go go go

700 go go go, 準備入十手等升230

208 補多左4飛!!
GO GO GO!!!

每堂跌市時

唔好燈死佢

Gogogo